依家先知自己行錯?

入去睇一睇
原來都係未知自己行錯
又一個推post鍵國

sor lor btw 新垣結衣係我老婆先啱